加油啊

樓主發左幾日夢，係時候翻一日工搵翻啲發夢資金

聽日all black+黑cap黑口罩支持，無得同你地一齊我好撚心痛

星期一罷工！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

pish

可以係港島區其中一間starbucks搵到我
(黑帽+口罩+黑polo+黑褲)